發覺笑波子啲片其實幾好笑

望住一個低質youtuber玩cuphead係到鳩叫
真係笑撚到我流眼水
正正常常打機應該好少出聲
而呢一班低質youtuber永遠打機好似鬥大聲咁，講嘅野仲要冇經過大腦咁
乜撚野小蜜蜂嗡嗡嗡呀?乜撚野等我射爆佢呀?
講野可唔可以有返啲邏輯呀?
相比之下，伍公子玩cuphead真係唔錯
起碼人地講嘅野經過大腦，做下功課又講返啲趣聞，而唔係無腦鳩叫
伍公子/達哥未必有資格上到神台
但係對呢群on9仔一早已經超晒班
奈何新一代觀眾大部分都係小學雞，一早比你班呃飯食嘅撚樣洗撚晒腦
人玩cuphead你就跟人地玩cuphead
人地開live都好撚過你拍video，人地冇得edit㗎柒頭皮
我係你就收收皮，學下點樣講野有條理先再呃飯食

佢把聲真係好撚嘈 屌佢老母成個戇鳩仔咁
成撚日喺到muffin muffin
啲小學雞fans

369

好想香港都有個content cop可以收晒笑波子呢班垃圾皮

見到有正評都知內文係屌笑波子

唔係話唔支持樓主，

但係達哥今日都打到你形容咁，

即係同笑波子無異？

屌, 近排好撚多game搵佢賣廣告

是旦啦 睇人打機已經on9
你仲花咁多睇哂咁多人玩同一隻game

佢把聲係咪扮出黎

啲廣告通街都係

佢條濕尻垃圾，點解佢d片會有人睇 究竟on9到咩程度先會睇

不能同意更多

有時睇伍公子直播，心血來潮想做下比較
睇下呢幾件辣殺同伍公子嘅分別

咩人先會走去睇佢啲片
見到個樣都唔撚開胃即刻閂啦

乜達哥退步咗咁多咩?
chatroom太多小學雞所以好少睇達哥

事實係達哥係神枱第一人
你點黑
佢仍然都只會企喺神枱頂部連樓主都無睱望一眼
而你就剩係識得厘喺房度雙失廢青咁亂鳩咁廢

人唔笑狗都吠。

建議大家唔鍾意禁都唔好禁入去 多一個viewer 睇 都有機會比佢賺錢

笑撚大人個口

黑你老母支那仔，學埋達哥用蝗語

之前伍公子未講過囉，依加啲所謂YouTuber做咩都要扮到好開心咁，啲表情有咁誇得咁誇，打機又淨係識得講個畫面有啲咩，又冇內容又詞窮，根本就唔係享受緊隻game，跟住潮流為打而打，

我純粹憎佢粒墨，繼而憎佢on9式拍片

達哥係好睇在佢夠痴線打機好投入
唔係youtuber個種故意做柒野引小學雞笑
佢地打機係為左錢唔係真心鐘意打機

直頭講緊大J 笑波子啦
哇 有架車喎 等我上去先
有支槍喎 有個敵人喎
啲廢話多到離譜
根本無內容唔明點解有人睇

垃圾都多人睇 真係好諷刺

要比我覺大笑波子重on9過大j

原來質素同笑波子一樣

唔講點知啊

班小學生

切合翻唔同年齡層觀眾有乜問題？ 班細蚊仔睇得開心咪得

直播雞/鴨

好人好姐點會睇佢地
樓主都有問題啦

細路仔/戇鳩先會睇

年薪已百萬 理撚得你班連登仔

真係得小學雞先睇
上次我細路帶左成班fd上屋企睇
而我細路得小學四年班

有時呢個就係社會既縮影

你覺得佢講野低級趣味?
你覺得佢講野幼稚?
你覺得佢講野無聊?
你覺得佢講野無營養?

明明唔少網友認同,但點解仲咁紅,有廣告有回響?無計架,市場上就係BUY既人多,理得佢地係小學雞定K1仔,佢地既人頭同取態就係市場一部分,多人睇,代言廣告又吸引到目標客戶喎你又奈何?

就好似領展霸權,大陸劣質菜檔壟斷街市一樣,即使成件事幾反智幾唔公義,只要目標群眾覺得無問題,件事就係無問題,好聽就市場主導,但事實就係反智做成既劣幣驅良幣

利申:大J我唔覺得真係咁差

係街真係見到好多小學雞睇

達哥同伍公子都係咁 依啲野好平常

你有你憎... 佢有佢搵銀... 又上電視又賣廣告

條友係專打小學雞市場 唔扮on9扮咩呀

都講明佢係target小學雞群眾
向呢方面佢係好成功
你用成人mentality睇做乜9?

呢代youtuber真係不了

這裡有條梯,等我爬上去先,咁就一步兩步三步...

大愛伍公子

笑波子呢d過街老鼠，行過都要屌佢一聲老母，香港人之恥，賤種

伍黑衣都有人吹奏

咁你又離譜左d
我頂多唔睇

但係佢又多人睇...
btw 點睇Sunny

屌你真係睇左

又唔係話吹奏嘅 我只不過用正常人去比較一兩件弱智仔

你咁講即係KSI W2S 都好低質啦

睇佢出live就成件垃圾棟左係到唔知做乜，講野又一舊舊，呢啲真係修養問題。

我抽一條大J嘅直播片睇幾分鐘
原來大J唔會無腦鳩叫飆高音，同埋都幾有禮貌
但係好悶，同埋唔知有時佢講緊咩

無野啦，我睇多幾分鐘之後都有鳩叫情況
自吞一打

冇人睇得出樓主其實係笑波子打手？ 曲線叫人去睇

之前睇tbb廣告 唔知乜鳩財經節目請佢同司徒夾帶講點賺錢
真係厚顏無恥

我冇叫人地睇
我自己都係睇幾分鐘頂唔順ctrl+w
節錄幾句幾出返嚟

負評係比伍乞衣

班小學雞過多幾年長大成人諗返起自己曾經追過依啲片嚟睇會有咩感覺

唔敢比人知

同樣都係鳩下鳩下pewdiepie玩cuphead 真心好睇

其實睇人打機都係想放鬆丶笑吓啫
但笑波子真係煩膠到聽到把死人聲都

Ksi自己都頂唔順

乜撚野葉問 慕容公子果d 都係啦
睇佢地chat room 成班小學雞

老實說香港最支持本土youtuber嘅就係小學雞
年紀大啲多數睇外國youtuber

呃正皮

之前係連登見有人post 佢砌機片
完全唔係教人砌機
純粹show 佢部機幾勁幾貴

嘩i7 呀 嘩1080 呀

拍片扮撚晒聲，好嘔心

首先你要係小學雞就會覺得好笑

柒到連個名我都讀唔出

最近睇fb 一個post 佢部電腦好似壞左
三萬蚊

仲要jojo咁撚樣睇

我最初知道呢條友
係因為佢把聲
on9仔feel 仲要個樣完全唔討喜 極度煩膠
仲要同過條狗公riiiiiiiiiiiiiko合作拍過？

宜家啲小學雞真係當佢神咁拜
我翻工間補習社啲細路個個讚佢好好笑
睇得多呢啲垃圾片真係人都on9啲

一禁youtube見到粒墨就即刻關咗 宜家連巴士站啲poster都見到佢粒死人墨